「蘋果迷請進」；有冇人覺得每年更新iOS都好興奮？！

今年iOS 12，可惜介面冇更新，不過整體主要集中針對在手機軟件中，希望可以變到新機咁。

覺
希望快d 12
屌個11真係

你用緊咩型號先👽

x
同埋部6s plus後備

因為iOS 11太垃圾

期待iOS 12，更加期待iOS 13可以更新介面

唔洗期待，用iOS 12 beta已經順好多

12真係好正 11正垃圾

老老豆豆仲未接受到11/12個UI

你又係越獄狗👾

因為專for X用

用beta唔洗JB喎

夠玩啦X

係咩原來係咁

Apple官網有

開心玩緊 手勢操作 face id機制都有調整

柒撚咗就認啦

點可以率先使用？

咪認咗

低處未算低

係咪唔會影響手機功能，手機照正常運作？到時出正式版怎樣辦？

唔會 到時出咗正式版 刪beta版就可以更新正式版

你係指刪除個描述檔，之後就可以照平時咁更新了？

yes

唔該哂唐憎

小心中bug

就算有bug都好過11

on9仔 唔知頭唔知路

衰d講句 其實12只係正常水平
佢特登整到11咁廢 跟住你up 12當佢神咁拜

我一向都好穩定等正式版
任何越獄我都唔會做

真係咁叉大分別？

我都唔明點解佢要係右上角整個咁大既blod font
究竟係當人弱智定眼殘

中文字型仲要樣衰十倍

舊機感覺會大d

問得呢啲我諗你都係唔好升，beta有bug無得怨

iOS 11 正式版仲多bug過iOS 12 beta

期待iOS 12嘅jailbreak

你都係等正式出.....

反正就出 12/9

依家好穩定喇

死守撚又可以出黎打飛機

條友on9盞搞

係
都係其中一個唔用AN既原因
用旗艦機都未必有得用最新OS

自己flash咪有，xda 大把你揀

已射

部iphone6升咗ios11慢到仆街

an機更新要做工程師

好易搞咋喎，不如弱智就另計